碧咸一張13年前合照：命運真奇妙，哈利簡尼動人的愛情故事

前兩天，大衛碧咸在IG上PO了一張十三年前，他跟一個小男孩和一個小女孩的合照。

十三年後的今天，照片中的小男孩也成了勇猛的足球運動員，並且，還戴上了大衛碧咸曾戴過的隊長臂章。

他在世界盃與突尼西亞比賽中兩次入球，第一次頭槌破門為英格蘭隊首開紀錄，在比數一比一平的第91分鐘，更是用頭槌絕殺對手！

這個小男孩，就是英格蘭隊隊長哈利·簡尼，而當年和他並排站著的小女孩凱特，已經變成了他的妻子。

很多網民，都被他們13年前的合照甜到了，大讚這是「多麼奇妙的緣分」！

那張舊照的拍攝時間是在2005年3月。

當時，11歲的簡尼就讀於大衛碧咸的母校英國的清科迪學校。

身為知名校友的碧咸，恰巧在倫敦舉辦足球夏令營，在一次活動後，跟喜歡他的孩子們合照。

那時候的簡尼，連跟碧咸握手都怯生生的。

誰能想到，他竟然可以和心中的偶像一樣，也當上英格蘭隊長？

更奇妙的是，身為簡尼偶像的碧咸，竟然在13年前就稀里糊塗地當了一把小迷弟的證婚人……？

簡尼和凱特從小就是同學，可以說是真正的青梅竹馬。

雖然如今的哈利·簡尼榮耀加身，還尚未滿25歲就已連續兩年獲得金靴獎，並擔當起英格蘭隊史上大賽最年輕的隊長。

但他的職業生涯卻並非一帆風順。

簡尼曾在接受採訪時說：「謝謝凱特陪伴了我所有職業生涯，對於我而言，她就是我整個青春。」

簡尼的職業生涯開啟得很早。

從小，他就經常跟父親和哥哥在家後面的公園踢球，即使沒有正規的球場，只能把兩棵樹的間隔當成球門，簡尼也總是玩得很開心。

憑著自己的天賦和勤學苦練，8歲的簡尼進了阿仙奴青訓營，結果只待了一年，就因為體重超標，被教練解僱……

在離開阿仙奴後，簡尼獲得來自屈福特試訓的機會。

2004年，他又進入熱刺青訓營。

然而，儘管簡尼在16歲時，就已經出現在熱刺一線隊的名單內，卻沒有改變他一直被外租的命運。

可以說，簡尼的職業生涯初期，基本就是在滿腔熱血卻總是被拒絕中度過。

所幸，有凱特一直陪伴在他的身邊，一直鼓勵他。

即使在學校時，他們還只是好朋友。

「不過我在中學會考GCSE後就離開學校了，沒法經常見她，有一天我突然被她打動。

就像是，她看起來…看起來…是我喜歡的人。」

就這樣，從朋友變成戀人，兩個人的感情炙熱又純粹。

當時的簡尼，對自己能不能踢出什麼名堂一點兒把握也沒有。

凱特卻總是說，不管結果如何，只要有拚盡全力就好了。

她並不奢望簡尼能成為什麼大明星，只希望他能一直為了自己熱愛的事業努力就好。

「從我們開始約會，她總想做自己的事，她上大學也很努力。」

就這樣，簡尼一邊談著戀愛，一邊繼續努力踢球，終於熬過了近十年的外借時光。

2015-2016賽季，狀態越來越好的簡尼不僅拿到了英超聯賽的金靴，還打破熱刺球員單賽季入球記錄。

終於踢出了名堂來的簡尼，想做的第一件事，就是向陪伴了他整個青春的女友凱特求婚。

即使身邊的球星，娶的全都是各種美豔超模，而凱特卻因為身材原因，被很多網民調侃「長得太壯了」。

但在簡尼心中，捂著臉哭得稀里嘩啦的她，依然是那個自己看到就很喜歡的小女生。

求婚成功後，他立馬屁顛顛在IG上大聲宣佈：She said YES ！

婚後，簡尼在賽場上愈發勇猛。

2017年，他在英超聯賽攻入39粒入球，上演6次帽子戲法，各種破紀錄。

年度56粒入球數，也力壓54粒入球的美斯和53粒入球的C.朗拿度。

即使在今季的英超聯賽，簡尼鬧出了非常有爭議的搶入球事件。

但在簡尼遭到外界種種質疑的時候，凱特也一直在他的身後守護他。

只有她最清楚，簡尼一直以來承受的壓力。

因為他曾說：「5年前，我還過著被外租的生活。後來第二個賽季初我是帶著必須進入一隊的心態回到熱刺的。」

「作為一名前鋒，入球是我的工作，如果不入球，我會感覺對不起我的隊友。雖然我可以為我的隊友做柱蠆式，但入球才是我的本職工作。我非常的努力，充滿競爭性。我渴望贏得一切，贏得金靴和贏得比賽對我來說同樣重要。」

不踢球的時候，簡尼就是忙著和老婆一起花式秀恩愛。

例如時不時來一場說走就走的旅行~

一起上山下海和野生動物愉快玩耍。

一起喝酒開趴。

一起看比賽~

一起出席各種高大上的活動。

然後從一起遛狗，變成一起遛娃。

有了寶寶之後，他們的關係變得更加緊密了。

簡尼也特別自覺地當起了貼心奶爸。

就算比賽訓練忙到飛起，他們一家出門的畫風都是暖暖的。

就連他們給寶寶設計的波衫，也是特別暖萌的「DADDY」

即使各自都升級成了孩子爹媽，兩個人還是跟以前一樣，孩子氣地玩鬧。

不管已經一起慶祝了很多個生日，還是會一如既往地深情表白：

生日快樂，我一生的摯愛。

不管經歷了怎樣的艱難曲折，和怎樣的榮耀時刻。

對簡尼來說，最美妙的事都是：

「當球場的聚光燈熄滅時，我抬頭看見，那個我愛了很久的女人，正抱著我們的寶寶，等我一起回家。」

但佢哋個女

不要再說了

冇提過阿女....

清科迪姐係邊間

但佢地個女俾佢個衰老豆

憑著自己的天賦和勤學苦練，8歲的簡尼進了阿仙奴青訓營，結果只待了一年，就因為體重超標，被教練解僱……

險簽隊又多一員猛將

死肥仔

青訓要有幾肥先會比人踢出黎

做咩事?

死人都玩
仆街

搵唔到新聞wo

比老豆用佢條命黎claim入波

RIP

exactly點講??

睇到喊左

Tottenham star Harry Kane: I swear on my daughter's life that I scored against Stoke

HARRY KANE ‘swears on his daughter's life’ that he scored at Stoke with Tottenham lodging an appeal to the Premier League to make sure the striker is credited with the goal.

RIP
用人哋條命黎起誓咁pl

係愛呀

考完會考先拍拖
條女細個陣都應該覺得阿傾又肥又柒

都係臭雞

個女做咩

幾有夫妻相